MacBook 個 mon

有無巴打知道點解中間特別光同有圓圈係度

Google Plz

我就係 google唔到先上來問
又唔知用咩 terms search

Google: Macbook screen light mura

搵支電筒喺蘋果loco照返入嚟你就知咩事